<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Simple Notes</string>
    <string name="app_launcher_name">Anteckningar</string>
    <string name="widget_config">Tack för att du använder Simple Notes.\nDu hittar fler enkla appar på simplemobiletools.com.</string>
    <string name="cannot_share_empty_text">Det går inte att dela en tom anteckning</string>
    <string name="simple_note">Enkel anteckning</string>
    <string name="new_note">Ny anteckning</string>
    <string name="no_title">Namnge din anteckning</string>
    <string name="title_taken">Det finns redan en anteckning med samma titel</string>
    <string name="open_note">Öppna anteckning</string>
    <string name="delete_note">Ta bort</string>
    <string name="delete_note_prompt_message">Är du säker på att du vill ta bort anteckningen \"%s\"\?</string>
    <string name="pick_a_note">Välj en anteckning</string>
    <string name="rename_note">Byt namn</string>
    <string name="general_note">Allmän anteckning</string>
    <string name="create_new_note">Skapa en ny anteckning</string>
    <string name="add_to_note">Lägg till i anteckning</string>
    <string name="unsaved_changes_warning">Det finns några ändringar som inte har sparats. Vad vill du göra med dem?</string>
    <string name="note_shown_widget">Anteckning som visas i widgeten:</string>
    <string name="show_note_title">Show note title</string>
    <string name="new_note_type">Format:</string>
    <string name="text_note">Anteckning</string>
    <string name="lock_note">Lås</string>
    <string name="unlock_note">Lås upp</string>
    <string name="note_content_locked">Anteckningens innehåll är låst.</string>
    <string name="show_content">Show content</string>
    <string name="locking_warning">VARNING: Om du glömmer anteckningens lösenord så finns ingen möjlighet att återställa detta och du kommer således förlora åtkomsten till anteckningens innehåll.</string>
    <string name="new_text_note">New text note</string>
    <string name="new_checklist">New checklist</string>
    <!-- File notes -->
    <string name="open_file">Öppna fil</string>
    <string name="export_as_file">Exportera</string>
    <string name="file_too_large">Filen är för stor, gränsen är 1MB</string>
    <string name="only_import_file_content">Importera bara innehållet i filen\n(anteckningen påverkas inte om filen ändras)</string>
    <string name="update_file_at_note">Uppdatera själva filen när anteckningen uppdateras\n(anteckningen tas bort om filen tas bort eller sökvägen ändras)</string>
    <string name="delete_file_itself">Ta även bort filen \"%s\"</string>
    <string name="note_saved_successfully">Anteckning \"%s\" sparades framgångsrikt</string>
    <string name="note_exported_successfully">Anteckningen \"%s\" har exporterats</string>
    <string name="only_export_file_content">Exportera bara det aktuella innehållet i filen\n(filen påverkas inte om anteckningen ändras)</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="display_success_message">Visa ett meddelande när en anteckning har sparats</string>
    <string name="links_and_emails_clickable">Gör länkar och e-postadresser tryckbara</string>
    <string name="place_cursor_end">Placera markören vid slutet av anteckningen</string>
    <string name="monospaced_font">Använd ett teckensnitt med fast bredd</string>
    <string name="show_keyboard">Visa tangentbordet vid start</string>
    <string name="show_word_count">Visa antal ord</string>
    <string name="show_character_count">Show character count</string>
    <string name="alignment">Justering</string>
    <string name="left">Vänster</string>
    <string name="center">Centrerad</string>
    <string name="right">Höger</string>
    <string name="widget_note">Anteckningen används i widgeten</string>
    <string name="show_note_picker">Visa en anteckningsväljare vid start</string>
    <string name="autosave_notes">Spara anteckningar automatiskt</string>
    <string name="enable_line_wrap">Aktivera radbrytning</string>
    <string name="use_incognito_mode">Använd tangentbordets inkognitoläge</string>
    <string name="move_done_checklist_items">Move done checklist items to the bottom</string>
    <string name="add_new_checklist_items_top">Lägg nya kryssrutor överst</string>
    <!-- Checklists -->
    <string name="checklist">Checklista</string>
    <string name="checklists">Checklistor</string>
    <string name="add_new_checklist_item">Lägg till ett nytt checklisteobjekt</string>
    <string name="add_new_checklist_items">Lägg till nya checklisteobjekt</string>
    <string name="checklist_is_empty">Checklistan är tom</string>
    <string name="remove_done_items">Ta bort slutförda</string>
    <!-- Import / Export -->
    <string name="export_all_notes">Exportera alla anteckningar som filer</string>
    <string name="import_folder">Importera mapp</string>
    <string name="export_notes">Exportera allt</string>
    <string name="import_notes">Importera</string>
    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Hur ändrar jag färgen på widgetarna\?</string>
    <string name="faq_1_text">In case you have only 1 active widget, you can either recreate it, or use the button in the app settings for customizing it. If you have multiple active widgets, the button in the app settings will not be available. As the app supports color customization per-widget, you will have to recreate the widget that you want to customize.</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Simpla anteckningar proffesionell: Att göra lista organisatör och planerare</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Simpel planerare: Skapa noteringar, backup &amp; att göra listor med snabb noterings påminnelse verktyg</string>
    <string name="app_long_description"> ★ Behöver du anteckna något att köpa, en adress eller en idé för en ny verksamhet\? Då behöver du inte leta längre eftersom det här är det enkla organisatörsverktyget du har letat efter : Simpla noteringar: Att göra lista organisatör och planerare! Inga komplicerade installationssteg behövs, tryck bara på skärmen och skriv in vad du kom för och skapa anteckningar, snabba listor, checklista eller backup för varje idé. Med din enkla personliga anteckningsbok kan du komma ihåg vad som helst snabbt! Handla för matvaror, memorera dina tankar och enklare ställa in påminnelser ta anteckningar har aldrig varit enklare ★ Simpla noteringars planerare är snabb, enkel att använda som organisatör och anmärkningsvärd planerare och det kommer att fungera som ett ovärderligt verktyg och följeslagare, hjälper dig att komma ihåg nödvändig information! Vårt påminnelseverktyg låter dig hålla reda på dina uppgifter, skapa dagliga checklistor för objekt eller idéer med oöverträffad enkelhet, notabilitet och oöverträffat tidsbesparande värde. Hantera ditt schema på ett snabbt och enkelt sätt. Detta påminnelseverktyg för anteckningsbok kommer med autosave så att du inte kommer att kasta dina ändringar av misstag. Det stöder också att skapa flera oberoende anteckningar och listor i vanlig text mycket snabbt. Du kan enkelt komma åt anteckningen och organisera din att-göra-lista på nolltid med hjälp av den anpassningsbara och storleksförändringsbara widgeten, som öppnar appen på tryck. Den är användarvänlig och innehåller inga annonser eller onödiga behörigheter - utan några villkor.
\nDen är helt öppen källkod och har anpassningsbara färger som kan justeras snabbt och snabbt. <b>Simple Notes: To-do list organizer and planner</b> is the best item organizer and list planner you can use with no ads. If you need a high quality organizer for a quick and goodnotes, a reliable and user friendly reminder that is truly simple to use, download our app right now :) Have your own personal notebook in your pocket every day and have a backup planner so you will not have to worry about forgetting an important meeting or your shopping list :). It comes with material design and dark theme by default, provides great user experience for easy usage. The lack of internet access gives you more privacy, security and stability than other apps. Innehåller ingen reklam eller onödiga behörigheter. Den har helt öppen källkod och anpassningsbara färger. <b>Check out the full suite of Simple Tools here:</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Standalone website of Simple Notes Pro:</b> https://www.simplemobiletools.com/notes <b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>