<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Simple Notes</string>
    <string name="app_launcher_name">Notes</string>
    <string name="widget_config">Gràcies per utilitzar Simple Notes.\nPer obtenir més aplicacions Simples, visiteu SimpleMobileTools.com.</string>
    <string name="cannot_share_empty_text">No es pot compartir un text buit</string>
    <string name="simple_note">Nota senzilla</string>
    <string name="new_note">Afegeix una nota nova</string>
    <string name="no_title">Si us plau, anomeneu la vostra nota</string>
    <string name="title_taken">Ja existeix una nota amb aquest títol</string>
    <string name="open_note">Obre una nota</string>
    <string name="delete_note">Suprimeix la nota</string>
    <string name="delete_note_prompt_message">Esteu segur que voleu suprimir la nota «%s»\?</string>
    <string name="pick_a_note">Trieu una nota</string>
    <string name="rename_note">Canvia el nom de la nota</string>
    <string name="general_note">Nota general</string>
    <string name="create_new_note">Crea una nota nova</string>
    <string name="add_to_note">Afegeix a la nota</string>
    <string name="unsaved_changes_warning">Hi ha canvis sense desar. Què voleu fer amb ells\?</string>
    <string name="note_shown_widget">Nota mostrada al giny:</string>
    <string name="show_note_title">Mostra el títol de la nota</string>
    <string name="new_note_type">Tipus nou de nota:</string>
    <string name="text_note">Nota de text</string>
    <string name="lock_note">Bloqueja la nota</string>
    <string name="unlock_note">Desbloqueja la nota</string>
    <string name="note_content_locked">El contingut de la nota està bloquejat.</string>
    <string name="show_content">Mostra el contingut</string>
    <string name="locking_warning">AVÍS: Si oblideu la contrasenya de la nota, ja no podreu recuperar-la ni accedir al contingut de les notes.</string>
    <string name="new_text_note">Nota de text nova</string>
    <string name="new_checklist">Llista de comprovació nova</string>
    <!-- File notes -->
    <string name="open_file">Obre un fitxer</string>
    <string name="export_as_file">Exporta com a fitxer</string>
    <string name="file_too_large">El fitxer és massa gran, el límit és d\'1 MB</string>
    <string name="only_import_file_content">Importa només el contingut del fitxer\n(canviar el fitxer no afectarà la nota)</string>
    <string name="update_file_at_note">Actualitza el fitxer en actualitzar la nota\n(la nota se suprimirà si se suprimeix el fitxer o canvia el camí)</string>
    <string name="delete_file_itself">Suprimeix també el fitxer «%s»</string>
    <string name="note_saved_successfully">La nota «%s» s\'ha desat correctament</string>
    <string name="note_exported_successfully">La nota «%s» s\'ha exportat correctament</string>
    <string name="only_export_file_content">Exporta només el contingut del fitxer actual\n(canviar la nota no afectarà el fitxer)</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="display_success_message">Mostra els missatges de desament correcte</string>
    <string name="links_and_emails_clickable">Fes que els enllaços i correus electrònics s\'hi pugui fer clic</string>
    <string name="place_cursor_end">Col·loca el cursor al final de la nota</string>
    <string name="monospaced_font">Utilitza una lletra monoespaiada</string>
    <string name="show_keyboard">Mostra el teclat a l\'inici</string>
    <string name="show_word_count">Mostra el comptador de paraules</string>
    <string name="show_character_count">Mostra el comptador de caràcters</string>
    <string name="alignment">Alineació</string>
    <string name="left">Esquerra</string>
    <string name="center">Centre</string>
    <string name="right">Dreta</string>
    <string name="widget_note">Nota utilitzada al giny</string>
    <string name="show_note_picker">Mostra un selector de notes a l\'inici</string>
    <string name="autosave_notes">Desa automàticament les notes</string>
    <string name="enable_line_wrap">Activa l\'ajustament de línia</string>
    <string name="use_incognito_mode">Utilitza el mode d\'incògnit dels teclats</string>
    <string name="move_done_checklist_items">Mou els elements fets de la llista de comprovació a la part inferior</string>
    <string name="add_new_checklist_items_top">Afegeix els elements nous de la llista de comprovació a la part superior</string>
    <!-- Checklists -->
    <string name="checklist">Llista de comprovació</string>
    <string name="checklists">Llistes de comprovació</string>
    <string name="add_new_checklist_item">Afegeix un element nou de la llista de comprovació</string>
    <string name="add_new_checklist_items">Afegeix elements nous de la llista de comprovació</string>
    <string name="checklist_is_empty">La llista de comprovació és buida</string>
    <string name="remove_done_items">Elimina els elements fets</string>
    <!-- Import / Export -->
    <string name="export_all_notes">Exporta totes les notes com a fitxers</string>
    <string name="import_folder">Importa una carpeta</string>
    <string name="export_notes">Exporta totes les notes</string>
    <string name="import_notes">Importa notes</string>
    <string name="import_notes_pro">Import notes (Pro)</string>
    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Com puc canviar el color dels ginys\?</string>
    <string name="faq_1_text">En cas que només tingueu 1 giny actiu, podeu tornar-lo a crear o utilitzar el botó de configuració de l\'aplicació per personalitzar-lo. Si teniu diversos ginys actius, el botó de configuració de l\'aplicació no estarà disponible. Com que l\'aplicació admet la personalització del color per giny, haureu de tornar a crear el giny que vulgueu personalitzar.</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Simple Notes Pro: organitzador i planificador de llistes de tasques pendents</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Planificador simple: creeu notes, còpies de seguretat i llistes de tasques pendents amb una eina ràpida de recordatori de notes</string>
    <string name="app_long_description"> ★ Necessiteu prendre una nota ràpida d\'alguna cosa per comprar, una adreça o una idea inicial\? Aleshores, no busqueu més, ja que aquesta és l\'eina simple d\'organització que heu estat buscant: Simple Notes: organitzador i planificador de llistes de tasques pendents! No es necessiten passos complicats de configuració, només cal que toqueu la pantalla i introduïu el que vulgueu i creeu notes, llistes ràpides, llistes de comprovació o còpies de seguretat de qualsevol idea. Amb el vostre bloc de notes personal simple podeu recordar qualsevol cosa ràpidament! Comprar queviures, memoritzar els vostres pensaments i escriure recordatoris en prendre notes mai no ha estat tan fàcil ★ El planificador de notes simple és un organitzador ràpid i senzill d\'utilitzar i un planificador notable i servirà com una eina i un auxiliar inestimable, que us ajudarà a recordar la peça necessària d\'informació! La nostra eina de recordatoris permet fer un seguiment de les vostres obligacions, crear una llista de comprovació diària per a elements o idees amb una simplicitat, notabilitat i estalvi de temps sense precedents. Gestioneu la vostra planificació d\'una manera ràpida i senzilla. Aquesta eina de recordatoris del bloc de notes inclou el desament automàtic perquè no descarteu els vostres canvis per error. També admet la creació de diverses notes independents i llistes de text sense format molt ràpidament. Podeu accedir fàcilment a una nota i organitzar la vostra llista de tasques pendents en molt poc temps utilitzant el giny personalitzable i redimensionable, que obre l\'aplicació amb un toc. És fàcil d\'utilitzar i no conté absolutament cap anunci ni permisos innecessaris, sense imposar cap condició. És totalment de codi obert, proporciona colors personalitzables que es poden ajustar amb un retoc ràpid. <b>Simple Notes: l\'organitzador i planificador de llistes de tasques pendents </b> és el millor organitzador i planificador de llistes d\'articles que podeu utilitzar sense anuncis. Si necessiteu un organitzador d\'alta qualitat per a notes ràpides i útils, un recordatori fiable i fàcil d\'utilitzar que sigui realment senzill d\'utilitzar, descarregueu la nostra aplicació ara mateix :) Tingueu el vostre propi bloc de notes personal a la butxaca cada dia, a més d\'un planificador de còpia de seguretat perquè no us haureu de preocupar d\'oblidar una reunió important o la vostra llista de la compra :). De manera predeterminada, inclou el «material design» i un tema fosc, proporciona una gran experiència d\'usuari per a un ús fàcil. La manca d\'accés a Internet us ofereix més privadesa, seguretat i estabilitat que altres aplicacions. No conté anuncis ni permisos innecessaris. És totalment de codi obert, proporciona colors personalitzables. <b>Consulteu el conjunt complet d\'eines simples aquí:</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Lloc web autònom de Simple Notes Pro:</b> https://www.simplemobiletools.com/notes <b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>