<resources>
    <string name="app_name">Simple Notes</string>
    <string name="app_launcher_name">Notas</string>
    <string name="widget_config">Gracias por usar Simple Notes.\nPara más aplicaciones simples, por favor visite SimpleMobileTools.com.</string>
    <string name="cannot_share_empty_text">No se puede compartir una nota vacía</string>
    <string name="simple_note">Nota simple</string>
    <string name="new_note">Añadir una nueva nota</string>
    <string name="no_title">Por favor, asigne un nombre a la nota</string>
    <string name="title_taken">Ya existe una nota con ese nombre</string>
    <string name="open_note">Abrir nota</string>
    <string name="delete_note">Eliminar nota</string>
    <string name="delete_note_prompt_message">¿Está seguro de querer eliminar la nota \"%s\"?</string>
    <string name="pick_a_note">Seleccione una nota</string>
    <string name="rename_note">Renombrar nota</string>
    <string name="general_note">Nota principal</string>
    <string name="create_new_note">Crear una nota nueva</string>
    <string name="add_to_note">Añadir a la nota</string>
    <string name="unsaved_changes_warning">Tienes cambios sin guardar. ¿Qué quieres ahcer con ellos?</string>
    <string name="note_shown_widget">Nota mostrada en el widget:</string>
    <string name="new_note_type">Nuevo tipo de nota:</string>
    <string name="text_note">Nota de texto</string>

    <!-- File notes -->
    <string name="open_file">Abrir archivo</string>
    <string name="export_as_file">Exportar como archivo</string>
    <string name="file_too_large">Archivo demasiado grande, el límite es 1MB</string>
    <string name="only_import_file_content">Solo importar el contenido del archivo\n(Cambiar el archivo no afectará a la nota)</string>
    <string name="update_file_at_note">Actualizar el propio archivo cuando se actualice la nota\n(La nota se borrará si el archivo se elimina, o la ruta cambia)</string>
    <string name="delete_file_itself">También borrar el archivo \"%s\"</string>
    <string name="note_saved_successfully">Nota \"%s\" guardada con éxito</string>
    <string name="note_exported_successfully">Nota \"%s\" exportada con éxito</string>
    <string name="only_export_file_content">Solo exportar el contenido del archivo actual\n(Modificar la nota no afectará el archivo)</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="display_success_message">Mostrar mensajes de guardado con éxito</string>
    <string name="links_and_emails_clickable">Mostrar enlaces y direcciones de correo como seleccionables</string>
    <string name="place_cursor_end">Colocar el cursor al final de la nota</string>
    <string name="monospaced_font">Usar fuente monoespaciada</string>
    <string name="show_keyboard">Mostrar el teclado al incio</string>
    <string name="show_word_count">Mostrar recuento de palabras</string>
    <string name="show_character_count">Show character count</string>
    <string name="alignment">Alineación del texto</string>
    <string name="left">Izquierda</string>
    <string name="center">Centrado</string>
    <string name="right">Derecha</string>
    <string name="widget_note">Nota del widget</string>
    <string name="show_note_picker">Mostrar un selector de notas al inicio</string>
    <string name="autosave_notes">Guardado automático de notas</string>
    <string name="enable_line_wrap">Activar ajuste de línea</string>
    <string name="use_incognito_mode">Usar modo incógnito de los teclados</string>
    <string name="move_undone_checklist_items">Mover Elementos sin erminar de una lista al inicio</string>

    <!-- Checklists -->
    <string name="checklist">Lista</string>
    <string name="add_new_checklist_item">Añadir un nuevo item a la lista</string>
    <string name="add_new_checklist_items">Añadir nuevos items a la lista</string>
    <string name="checklist_is_empty">La lista está vacía</string>

    <!-- Import / Export -->
    <string name="export_all_notes">Exportar todas las notas como archivos</string>
    <string name="import_notes">Importar múltiples archivos como notas</string>
    <string name="import_folder">Importar carpeta</string>

    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">¿Cómo puedo cambiar los colores del widget?</string>
    <string name="faq_1_text">En caso de que solo tengas un widget activo, Puedes volverlo a crear, o usar el botón en los ajustes de la aplicación para personalziarlo. Si tienes múltiples widgets activos, el botón en los ajustes de la aplicación no estará disponible. Ya que la aplicación soporta personalización de color por widget, tendrás que volver a crear el widget tque quieres personalizar.</string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Simple Notes Pro: To-do list organizer and planner</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Simple planner: Create notes, backup &amp; to-do lists with quick note reminder tool</string>
    <string name="app_long_description">
        ★ Need to take a quick note of something to buy, an address, or a startup idea? Then look no further as this is the simple organizer tool you\'ve been looking for : Simple Notes: To-do list organizer and planner! No complicated setup steps needed, just tap the screen and type in what you came for and create notes, quick lists, checklist or backup for any idea. With your simple personal notebook you can remember anything fast! Shopping for groceries, memorizing your thoughts and easier setting up reminders taking notes has never been easier ★

        Simple notes planner is quick, simple to use organizer and remarkable planner and it will serve as an invaluable tool and companion, helping you to remember necessary piece of information!

        Our reminder tool allows you to keep track of your duties,create daily checklist for items or ideas with unprecedented simplicity, notability and unrivaled time-saving value. Manage your schedule in a quick and simple manner.

        This notebook reminder tool comes with autosave so you will not discard your changes by mistake. It also supports creating multiple independent plain text notes and lists very fast.

        You can easily access the note and organize your to-do list in no time by using the customizable and resizable widget, which opens the app on tap.

        It is user friendly and contains absolutely no ads or unnecessary permissions - no strings attached. It is fully opensource, provides customizable colors which can be adjusted with quick and fast tweaking.

        <b>Simple Notes: To-do list organizer and planner</b> is the best item organizer and list planner you can use with no ads. If you need a high quality organizer for a quick and goodnotes, a reliable and user friendly reminder that is truly simple to use, download our app right now :) Have your own personal notebook in your pocket every day and have a backup planner so you will not have to worry about forgetting an important meeting or your shopping list :).

        It comes with material design and dark theme by default, provides great user experience for easy usage. The lack of internet access gives you more privacy, security and stability than other apps.

        No contiene anuncios ni permisos innecesarios. Es completamente OpenSource y además provee un tema oscuro.

        <b>Check out the full suite of Simple Tools here:</b>
        https://www.simplemobiletools.com

        <b>Standalone website of Simple Notes Pro:</b>
        https://www.simplemobiletools.com/notes

        <b>Facebook:</b>
        https://www.facebook.com/simplemobiletools

        <b>Reddit:</b>
        https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools
    </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
