<resources>
    <string name="app_name">Απλή Σημείωση</string>
    <string name="app_launcher_name">Σημείωση</string>
    <string name="widget_config">Σας ευχαριστούμε που χρησιμοποιείτε τις Απλές σημειώσεις.\nΓια άλλες Απλές εφαρμογές, επισκεφθείτε το SimpleMobileTools.com.</string>
    <string name="cannot_share_empty_text">Αδύνατη η κοινή χρήση κενού κειμένου</string>
    <string name="simple_note">Απλή Σημείωση</string>
    <string name="new_note">Προσθήκη νέας σημείωσης</string>
    <string name="no_title">Δώστε όνομα στη σημείωσή σας</string>
    <string name="title_taken">Υπάρχει ήδη μια σημείωση με αυτόν τον τίτλο</string>
    <string name="open_note">Άνοιγμα σημείωσης</string>
    <string name="delete_note">Διαγραφή σημείωσης</string>
    <string name="delete_note_prompt_message">Είστε βέβαιοι ότι θέλετε να διαγράψετε τη σημείωση \"%s\";</string>
    <string name="pick_a_note">Επιλέξτε σημείωση</string>
    <string name="rename_note">Μετονομασία σημείωσης</string>
    <string name="general_note">Γενική σημείωση</string>
    <string name="create_new_note">Δημιουργία νέας σημείωσης</string>
    <string name="add_to_note">Προσθήκη στη σημείωση</string>
    <string name="unsaved_changes_warning">Έχετε ορισμένες μη αποθηκευμένες αλλαγές. Τι θέλετε να κάνετε με αυτές;</string>
    <string name="note_shown_widget">Σημείωση που εμφανίζεται στο widget:</string>
    <string name="new_note_type">Νέος τύπος σημείωσης:</string>
    <string name="text_note">Σημείωση κειμένου</string>

    <!-- File notes -->
    <string name="open_file">Άνοιγμα αρχείου</string>
    <string name="export_as_file">Εξαγωγή ως αρχείο</string>
    <string name="file_too_large">Το αρχείο είναι πολύ μεγάλο, το όριο είναι 1MB</string>
    <string name="only_import_file_content">Εισαγωγή μόνο του περιεχομένου του αρχείου\n(η αλλαγή του αρχείου δεν θα επηρεάσει τη σημείωση)</string>
    <string name="update_file_at_note">Ενημέρωση του ίδιου του αρχείου κατά την ενημέρωση της σημείωσης\n(η σημείωση διαγράφεται αν το αρχείο διαγραφεί ή αλλάξει η διαδρομή)</string>
    <string name="delete_file_itself">Διαγραφή επίσης του αρχείου \"%s\"</string>
    <string name="note_saved_successfully">Η Σημείωση \"%s\" αποθηκεύτηκε με επιτυχία</string>
    <string name="note_exported_successfully">Η εξαγωγή \"%s\" ολοκληρώθηκε με επιτυχία</string>
    <string name="only_export_file_content">Εξαγωγή μόνο του περιεχομένου του τρέχοντος αρχείου\n(η αλλαγή της σημείωσης δεν θα επηρεάσει το αρχείο)</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="display_success_message">Εμφάνιση μηνυμάτων επιτυχούς αποθήκευσης</string>
    <string name="links_and_emails_clickable">Δυνατότητα επιλογής συνδέσεων και μηνυμάτων ηλεκτρονικού ταχυδρομείου</string>
    <string name="place_cursor_end">Τοποθέτηση δρομέα στο τέλος της σημείωσης</string>
    <string name="monospaced_font">Χρήση μονοδιάστατης γραμματοσειράς</string>
    <string name="show_keyboard">Εμφάνιση πληκτρολογίου κατά την εκκίνηση</string>
    <string name="show_word_count">Εμφάνιση καταμέτρησης λέξεων</string>
    <string name="show_character_count">Show character count</string>
    <string name="alignment">Στοίχιση</string>
    <string name="left">Αριστερά</string>
    <string name="center">Κέντρο</string>
    <string name="right">Δεξιά</string>
    <string name="widget_note">Σημείωση που χρησιμοποιείται στο Γραφικό στοιχείο</string>
    <string name="show_note_picker">Εμφάνιση επιλογής σημείωσης στην εκκίνηση</string>
    <string name="autosave_notes">Αυτόματη αποθήκευση σημειώσεων</string>
    <string name="enable_line_wrap">Ενεργοποίηση αναδίπλωσης γραμμής</string>
    <string name="use_incognito_mode">Χρήση λειτουργίας Incognito πληκτρολόγιου</string>
    <string name="move_undone_checklist_items">Μετακίνηση ανεπιτυχών λίστας ελέγχου στο επάνω μέρος</string>

    <!-- Checklists -->
    <string name="checklist">Λίστα ελέγχου</string>
    <string name="add_new_checklist_item">Προσθήκη νέου στοιχείου λίστας ελέγχου</string>
    <string name="add_new_checklist_items">Προσθήκη νέων στοιχείων λίστας ελέγχου</string>
    <string name="checklist_is_empty">Η λίστα ελέγχου είναι κενή</string>

    <!-- Import / Export -->
    <string name="export_all_notes">Εξαγωγή όλων των σημειώσεων ως αρχεία</string>
    <string name="import_notes">Εισαγωγή πολλών αρχείων ως σημειώσεις</string>
    <string name="import_folder">Εισαγωγή φακέλου</string>

    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Πώς μπορώ να αλλάξω το χρώμα των Γραφικών στοιχείων;</string>
    <string name="faq_1_text">Σε περίπτωση που έχετε μόνο 1 ενεργό Γραφικό στοιχείο, μπορείτε να το δημιουργήσετε εκ νέου ή να χρησιμοποιήσετε το κουμπί στις ρυθμίσεις της εφαρμογής για να το προσαρμόσετε. Αν έχετε πολλά ενεργά , το κουμπί στις ρυθμίσεις της εφαρμογής δεν θα είναι διαθέσιμο. Καθώς η εφαρμογή υποστηρίζει προσαρμογή χρώματος ανά Γραφικό στοιχείο, θα πρέπει να το δημιουργήσετε ξανά αυτό που θέλετε να προσαρμόσετε.</string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Απλές σημειώσεις Pro: προγραμματίζει &amp; οργανώνει</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Απλός οργανωτής: Σημειώσεις &amp; αντίγραφα με το εργαλείο γρήγορης υπενθύμισης</string>
    <string name="app_long_description">
        ★ Χρειάζεστε μια γρήγορη σημείωση κάτι για αγορά, μια διεύθυνση ή μια ιδέα; Στη συνέχεια, μην ψάχνετε κάτι άλλο καθώς αυτό είναι το απλό εργαλείο οργάνωσης που αναζητάτε: Απλές σημειώσεις: Οργάνωση και προγραμματισμός λίστας εκκρεμών εργασιών! Δεν απαιτούνται περίπλοκες ρυθμίσεις, απλά πληκτρολογήστε αυτό για το οποίο θέλετε να σημειώσετε, γρήγορες λίστες, λίστες ελέγχου ή αντίγραφα ασφαλείας για οτι σκέφτεστε. Με το απλό σημειωματάριο μπορείτε να θυμάστε τα πάντα γρήγορα! Οι αγορές ειδών, οι σκέψεις σας και η εύκολη ρύθμιση υπενθυμίσεων για λήψη σημειώσεων δεν ήταν ποτέ ευκολότερη ★

        Ο Απλός προγραμματιστής σημειώσεων είναι γρήγορος, απλός στη χρήση οργανωτής και προσεκτικός προγραμματιστής θα χρησιμεύσει ως ανεκτίμητο εργαλείο και σύντροφος, βοηθώντας σας να θυμάστε την απαραίτητη πληροφορία!

        Το Εργαλείο υπενθύμισης σας επιτρέπει να παρακολουθείτε τα καθήκοντά σας, να δημιουργείτε ημερήσιες λίστες ελέγχου για στοιχεία ή ιδέες με πρωτοφανή απλότητα, με απαράμιλλη αξία που εξοικονομεί χρόνο. Διαχειριστείτε το χρονοδιάγραμμά σας με γρήγορο και απλό τρόπο.

        Αυτό το εργαλείο υπενθύμισης σημειωματάριου συνοδεύεται από αυτόματη αποθήκευση, ώστε να μην απορρίψετε τις αλλαγές σας κατά λάθος. Επίσης, υποστηρίζει τη δημιουργία πολλών ανεξάρτητων σημειώσεων και λιστών απλού κειμένου πολύ γρήγορα.

        Μπορείτε εύκολα να αποκτήσετε πρόσβαση στη σημείωση και να οργανώσετε τη λίστα των υποψήφιων εργασιών σας σε χρόνο μηδέν χρησιμοποιώντας το προσαρμόσιμο και με δυνατότητα αλλαγής μεγέθους widget, το οποίο ανοίγει την εφαρμογή με το πάτημα.

        Είναι φιλική προς το χρήστη και δεν περιέχει καμία διαφήμιση ή περιττά δικαιώματα - &amp; χωρίς συνημμένες συμβολοσειρές. Είναι πλήρως ανοιχτού κώδικα, παρέχει προσαρμόσιμα χρώματα τα οποία μπορούν να προσαρμοστούν με γρήγορη εναλλαγή.

        <b>Απλές σημειώσεις Pro: προγραμματίζει &amp; οργανώνει</b> είναι η καλύτερος οργανωτής και προγραμματιστής λίστας που μπορείτε να χρησιμοποιήσετε χωρίς διαφημίσεις. Εάν χρειάζεστε έναν οργανωτή υψηλής ποιότητας για γρήγορες και καλές σημειώσεις, μια αξιόπιστη και φιλική προς το χρήστη υπενθύμιση που να είναι πραγματικά απλή στη χρήση, πραγματοποιήστε λήψη της εφαρμογής μας τώρα:) Έχετε το δικό σας προσωπικό σημειωματάριο στην τσέπη κάθε μέρα και έχετε ένα σχεδιαστή αντιγράφων ασφαλείας, ώστε να μην ανησυχείτε μήπως ξεχάσετε μια σημαντική σύσκεψη ή τη λίστα αγορών σας :).

        Διατίθεται με σχεδίαση υλικού και σκούρο θέμα από προεπιλογή, παρέχει εξαιρετική εμπειρία χρήστη για εύκολη χρήση. Η έλλειψη πρόσβασης στο διαδίκτυο σάς παρέχει περισσότερο απόρρητο, ασφάλεια και σταθερότητα από οτι άλλες εφαρμογές.

        Δεν περιέχει διαφημίσεις ή περιττές άδειες. Είναι πλήρως ανοιχτού κώδικα, και παρέχει προσαρμόσιμα χρώματα.

        <b>Δείτε την πλήρη σειρά των Απλών Εργαλείων εδώ:</b>
        https://www.simplemobiletools.com

        <b>Αποκλειστική ιστοσελίδα της Απλές σημειώσεις Pro:</b>
        https://www.simplemobiletools.com/notes

        <b>Facebook:</b>
        https://www.facebook.com/simplemobiletools

        <b>Reddit:</b>
        https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools
    </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
