<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Simple Notes</string>
    <string name="app_launcher_name">Catatan</string>
    <string name="widget_config">Terima kasih sudah menggunakan Simple Notes.\nUntuk aplikasi lainnya silakan kunjungi SimpleMobileTools.com.</string>
    <string name="cannot_share_empty_text">Tidak bisa membagikan teks kosong</string>
    <string name="simple_note">Catatan</string>
    <string name="new_note">Tambah catatan baru</string>
    <string name="no_title">Beri nama catatan anda</string>
    <string name="title_taken">Catatan dengan nama sama sudah ada</string>
    <string name="open_note">Buka catatan</string>
    <string name="delete_note">Hapus catatan</string>
    <string name="delete_note_prompt_message">Apakah Anda yakin ingin menghapus catatan \"%s\"\?</string>
    <string name="pick_a_note">Pilih catatan</string>
    <string name="rename_note">Ubah nama catatan</string>
    <string name="general_note">Catatan umum</string>
    <string name="create_new_note">Buat catatan baru</string>
    <string name="add_to_note">Tambahkan ke catatan</string>
    <string name="unsaved_changes_warning">Anda memiliki perubahan yang belum disimpan. Apa yang ingin anda lakukan?</string>
    <string name="note_shown_widget">Catatan yang ditampilkan di widget:</string>
    <string name="show_note_title">Tampilkan judul catatan</string>
    <string name="new_note_type">Tipe catatan baru:</string>
    <string name="text_note">Catatan teks</string>
    <string name="lock_note">Lock note</string>
    <string name="unlock_note">Buka kunci kota</string>
    <string name="note_content_locked">Konten catatan terkunci.</string>
    <string name="show_content">Tampilkan konten</string>
    <string name="locking_warning">PERINGATAN: Jika Anda lupa kata sandi catatan, Anda tidak akan dapat memulihkan atau mengakses konten catatan.</string>
    <string name="new_text_note">Catatan teks baru</string>
    <string name="new_checklist">Daftar periksa baru</string>
    <!-- File notes -->
    <string name="open_file">Buka berkas</string>
    <string name="export_as_file">Ekspor sebagai berkas</string>
    <string name="file_too_large">Berkas terlalu besar, batasnya adalah 1MB</string>
    <string name="only_import_file_content">Hanya impor konten berkas\n(mengubah berkasnya tidak akan berdampak pada catatan)</string>
    <string name="update_file_at_note">Perbarui berkas saat memperbarui catatan\n(catatan akan dihapus jika berkas dihapus, atau jalur berkas berubah)</string>
    <string name="delete_file_itself">Hapus juga berkas \"%s\"</string>
    <string name="note_saved_successfully">Catatan \"%s\" berhasil disimpan</string>
    <string name="note_exported_successfully">Catatan \"%s\" berhasil diekspor</string>
    <string name="only_export_file_content">Hanya ekspor konten berkas ini\n(mengubah catatan tidak akan berdampak pada berkas)</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="display_success_message">Tampilkan pesan jika berhasil disimpan</string>
    <string name="links_and_emails_clickable">Buat tautan dan email bisa diklik</string>
    <string name="place_cursor_end">Taruh kursor di akhir catatan</string>
    <string name="monospaced_font">Gunakan fon monospace</string>
    <string name="show_keyboard">Tampilkan papan ketik saat memulai</string>
    <string name="show_word_count">Tampilkan penghitung huruf</string>
    <string name="show_character_count">Tampilkan jumlah karakter</string>
    <string name="alignment">Kesejajaran</string>
    <string name="left">Kiri</string>
    <string name="center">Tengah</string>
    <string name="right">Kanan</string>
    <string name="widget_note">Catatan yang ditampilkan di widget</string>
    <string name="show_note_picker">Tampilkan pemilih catatan saat memulai</string>
    <string name="autosave_notes">Otomatis simpan catatan</string>
    <string name="enable_line_wrap">Aktifkan baris berlibat</string>
    <string name="use_incognito_mode">Gunakan mode papan ketik incognito</string>
    <string name="move_done_checklist_items">Pindah checklist yang belum selesai ke urutan atas</string>
    <string name="add_new_checklist_items_top">Tambahkan item daftar periksa baru pada atas</string>
    <!-- Checklists -->
    <string name="checklist">Daftar periksa</string>
    <string name="checklists">Daftar periksa</string>
    <string name="add_new_checklist_item">Tambah item checklist baru</string>
    <string name="add_new_checklist_items">Tambah item checklist baru</string>
    <string name="checklist_is_empty">Checklist kosong</string>
    <string name="remove_done_items">Hapus item yang sudah</string>
    <!-- Import / Export -->
    <string name="export_all_notes">Ekspor semua catatan ke berkas</string>
    <string name="import_folder">Impor folder</string>
    <string name="export_notes">Ekspor semua nota</string>
    <string name="import_notes">Import notes</string>
    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Bagaimana cara mengubah warna widget\?</string>
    <string name="faq_1_text">Jika anda hanya memiliki 1 widget aktif, anda bisa menambahkan ulang, atau gunakan tombol di dalam pengaturan aplikasi untuk mengubahnya. Jika anda memiliki banyak widget aktif, tombol di dalam pengaturan aplikasi tidak akan tersedia. Karena aplikasi mendukung penyesuaian warna per-widget, anda harus menghapus dan menambahkan ulang widget yang ingin anda ubah warnanya.</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Simple Notes Pro: Pengatur dan perencana daftar tugas</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Perencana sederhana: Buat catatan, cadangan &amp; daftar tugas dengan alat pengingat catatan cepat</string>
    <string name="app_long_description"> ★ Perlu mencatat sesuatu untuk dibeli, alamat, atau ide startup\? Maka tidak perlu mencari lagi karena ini adalah alat pengatur sederhana yang Anda cari: Simple Notes: Agenda dan perencana daftar tugas!
\nTidak perlu langkah penyiapan yang rumit, cukup ketuk layar dan ketik tujuan Anda dan buat catatan, daftar cepat, daftar periksa, atau cadangan untuk ide apa pun. Dengan buku catatan pribadi Anda yang sederhana, Anda dapat mengingat apa saja dengan cepat! Berbelanja bahan makanan, menghafal pikiran Anda dan lebih mudah mengatur pengingat membuat catatan tidak pernah semudah ini.
\n
\n★ Perencana catatan sederhana cepat, mudah digunakan organizer dan perencana yang luar biasa dan itu akan berfungsi sebagai alat dan pendamping yang tak ternilai, membantu Anda mengingat bagian penting dari informasi! Alat pengingat kami memungkinkan Anda untuk melacak tugas Anda, membuat daftar periksa harian untuk item atau ide dengan kesederhanaan yang belum pernah terjadi sebelumnya, ketenaran dan nilai hemat waktu yang tak tertandingi. Kelola jadwal Anda dengan cepat dan sederhana. Alat pengingat buku catatan ini dilengkapi dengan penyimpanan otomatis sehingga Anda tidak akan membuang perubahan Anda secara tidak sengaja. Ini juga mendukung pembuatan beberapa catatan dan daftar teks biasa yang independen dengan sangat cepat. Anda dapat dengan mudah mengakses catatan dan mengatur daftar tugas Anda dalam waktu singkat dengan menggunakan widget yang dapat disesuaikan dan dapat diubah ukurannya, yang membuka aplikasi dengan ketukan. Ini ramah pengguna dan sama sekali tidak mengandung iklan atau izin yang tidak perlu - tanpa pamrih. Ini sepenuhnya opensource, menyediakan warna yang dapat disesuaikan yang dapat disesuaikan dengan tweaker cepat dan cepat.
\n
\n<b>Simple Notes: Pengatur dan perencana daftar agenda </b> adalah pengatur item dan perencana daftar terbaik yang dapat Anda gunakan tanpa iklan. Jika Anda membutuhkan organizer berkualitas tinggi untuk catatan yang cepat dan baik, pengingat yang andal dan ramah pengguna yang benar-benar mudah digunakan, unduh aplikasi kami sekarang :)
\n
\nMiliki buku catatan pribadi Anda di saku Anda setiap hari dan miliki perencana cadangan sehingga Anda tidak perlu khawatir melupakan pertemuan penting atau daftar belanja Anda :).
\n
\nMuncul dengan desain material dan tema gelap secara default, memberikan pengalaman pengguna yang luar biasa untuk penggunaan yang mudah. Kurangnya akses internet memberi Anda lebih banyak privasi, keamanan, dan stabilitas daripada aplikasi lain. Tidak mengandung iklan atau izin yang tidak perlu. Ini sepenuhnya sumber-terbuka, menyediakan warna yang dapat disesuaikan.
\n
\n<b>Lihat rangkaian lengkap Simple Tools di sini:</b> https://www.simplemobiletools.com
\n<b>Situs web mandiri Simple Notes Pro:</b> https://www.simplemobiletools.com/notes
\n<b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools
\n<b>Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>