<resources>
    <string name="app_name">Schlichte Notizen</string>
    <string name="app_launcher_name">Notizen</string>
    <string name="widget_config">Vielen Dank, dass du Simple Notes benutzt.\nWeitere einfache Apps findest du auf SimpleMobileTools.com.</string>
    <string name="cannot_share_empty_text">Eine leere Notiz kann nicht geteilt werden.</string>
    <string name="simple_note">Einfache Notiz</string>
    <string name="new_note">Neue Notiz hinzufügen</string>
    <string name="no_title">Bitte benenne deine Notiz</string>
    <string name="title_taken">Es existiert bereits eine Notiz mit diesem Namen</string>
    <string name="open_note">Notiz öffnen</string>
    <string name="delete_note">Notiz löschen</string>
    <string name="delete_note_prompt_message">Bist du sicher, dass du die Notiz \"%s\" löschen willst?</string>
    <string name="pick_a_note">Notiz auswählen</string>
    <string name="rename_note">Notiz umbenennen</string>
    <string name="general_note">Hauptnotiz</string>
    <string name="create_new_note">Neue Notiz erstellen</string>
    <string name="add_to_note">Zu Notiz hinzufügen</string>
    <string name="unsaved_changes_warning">Du hast ungespeicherte Notizen. Was soll mit ihnen geschehen?</string>
    <string name="note_shown_widget">Im Widget angezeigte Notiz:</string>
    <string name="new_note_type">Neue Notizart:</string>
    <string name="text_note">Textnotiz</string>

    <!-- File notes -->
    <string name="open_file">Datei öffnen</string>
    <string name="export_as_file">Als Datei exportieren</string>
    <string name="file_too_large">Datei ist zu groß. Die maximale Größe beträgt 1 MB.</string>
    <string name="only_import_file_content">Importiere nur den Dateiinhalt.\n(Änderungen an der Datei haben keine Auswirkungen auf die Notiz.)</string>
    <string name="update_file_at_note">Übernehme Änderungen an der Notiz in die Datei\n(Notiz wird gelöscht, wenn die Datei gelöscht wird oder sich der Pfad ändert.)</string>
    <string name="delete_file_itself">Lösche Datei \"%s\"</string>
    <string name="note_saved_successfully">Notiz \"%s\" erfolgreich gespeichert</string>
    <string name="note_exported_successfully">Notiz \"%s\" erfolgreich exportiert</string>
    <string name="only_export_file_content">Nur den aktuellen Dateiinhalt exportieren\n(Das Verändern der Notiz wird nicht die Datei beeinflussen)</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="display_success_message">Zeige Benachrichtigung bei erfolgreichem Speichern</string>
    <string name="links_and_emails_clickable">Links und E-Mail-Adressen anklickbar</string>
    <string name="place_cursor_end">Platziere Cursor am Ende der Notiz</string>
    <string name="monospaced_font">Benutze Monospace Schrift</string>
    <string name="show_keyboard">Zeige Tastatur beim Start</string>
    <string name="show_word_count">Zeige Wortanzahl</string>
    <string name="show_character_count">Show character count</string>
    <string name="alignment">Ausrichtung</string>
    <string name="left">Linksbündig</string>
    <string name="center">Zentriert</string>
    <string name="right">Rechtsbündig</string>
    <string name="widget_note">Widget-Notiz</string>
    <string name="show_note_picker">Zeige einen Notiz-Wähler beim Start</string>
    <string name="autosave_notes">Notizen automatisch speichern</string>
    <string name="enable_line_wrap">Zeilenumbruch aktivieren</string>
    <string name="use_incognito_mode">Benutze den Inkognitomodus von Tastaturen</string>
    <string name="move_undone_checklist_items">Verschiebe rückgängig gemachte Checklisteneinträge nach oben</string>

    <!-- Checklists -->
    <string name="checklist">Checkliste</string>
    <string name="add_new_checklist_item">Einen neuen Checklisteneintrag hinzufügen</string>
    <string name="add_new_checklist_items">Neue Checklisteneinträge hinzufügen</string>
    <string name="checklist_is_empty">Die Checkliste ist leer</string>

    <!-- Import / Export -->
    <string name="export_all_notes">Alle Notizen als Dateien exportieren</string>
    <string name="import_notes">Mehrere Dateien als Notizen importieren</string>
    <string name="import_folder">Ordner importieren</string>

    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Wie kann ich die Farbe der Widgets ändern?</string>
    <string name="faq_1_text">Wenn nur ein Widget aktiv ist, kann die Farbe über die Einstellungen unter dem Punkt Widgets angepasst werden, ansonsten muss es neu erstellt werden.</string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Simple Notes Pro: To-Do Liste und Organizer</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Schlichte Notizen: Erstelle Notizen und To-Do Listen</string>
    <string name="app_long_description">
        ★ Müssen Sie kurz etwas zum Kaufen, eine Adresse oder eine Startup-Idee notieren? Dann suchen Sie nicht weiter, denn dies ist das einfache Organizer-Tool, nach dem Sie gesucht haben: Erstellen Sie einfach eine Notiz oder eine To-Do Liste. Keine komplizierten Einrichtungsschritte erforderlich. Tippen Sie einfach auf den Bildschirm und geben Sie ein, was Sie nicht vergessen wollen. Erstellen Sie Notizen, To-Do Listen oder Checklisten für jede Idee. Mit Ihrem einfachen persönlichen Notizbuch können Sie sich schnell an alles erinnern, es war noch nie so einfach ★

        Schnell, einfach zu bedienen und ein bemerkenswerter Planer. Er dient als unschätzbares Werkzeug und Begleiter und hilft Ihnen, sich an die erforderlichen Informationen zu erinnern!

        Mit unserem Erinnerungstool können Sie Ihre Aufgaben verfolgen, eine tägliche Checkliste für Artikel oder Ideen erstellen. Verwalten Sie Ihren Zeitplan schnell und einfach.

        Unterstützt die automatische Speicherung, damit Ihre Änderungen nicht versehentlich verloren gehen. Es unterstützt auch das schnelle Erstellen mehrerer unabhängiger Klartextnotizen und Listen.

        Mit dem anpassbaren Widget, mit dem die App sofort geöffnet wird, können Sie in kürzester Zeit problemlos auf die Notiz zugreifen und Ihre Aufgabenliste organisieren.

        <b>Simple Notes Pro: To-Do Liste und Organizer</b> ist der beste Organizer und Planer ohne Werbung. Wenn Sie einen hochwertigen Organizer für schnelle Notizen benötigen, laden Sie jetzt unsere App herunter :) Halten Sie jeden Tag Ihr persönliches Notizbuch in der Tasche und machen Sie sich keine Sorgen mehr, ein wichtiges Meeting oder Ihre Einkaufsliste zu vergessen :).

        Weiter unterstützt die App standardmässig das Materialdesign und Dark-Theme und bietet eine hervorragende Benutzererfahrung für eine einfache Verwendung. Keine Internetverbindung nötig, dadurch mehr Privatsphäre, Sicherheit und Stabilität als andere Apps.

        Enthält keine Werbungen und benötigt keine unnötigen Berechtigungen. Vollständig OpenSource und bietet anpassbare Farben.

        <b>Schau dir die vollständige Serie der Schlichten Apps hier an:</b>
        https://www.simplemobiletools.com

        <b>Webseite von Simple Notes Pro:</b>
        https://www.simplemobiletools.com/notes

        <b>Facebook:</b>
        https://www.facebook.com/simplemobiletools

        <b>Reddit:</b>
        https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools
    </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
