<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Proste notatki</string>
    <string name="app_launcher_name">Notatki</string>
    <string name="widget_config">Dziękujemy za korzystanie z aplikacji Proste notatki.\nWięcej prostych aplikacji można znaleźć na SimpleMobileTools.com.</string>
    <string name="cannot_share_empty_text">Nie można udostępnić pustego tekstu</string>
    <string name="simple_note">Prosta notatka</string>
    <string name="new_note">Dodaj nową notatkę</string>
    <string name="no_title">Nazwij swoją notatkę</string>
    <string name="title_taken">Notatka o tym tytule już istnieje</string>
    <string name="open_note">Otwórz notatkę</string>
    <string name="delete_note">Usuń notatkę</string>
    <string name="delete_note_prompt_message">Czy usunąć notatkę „%s”\?</string>
    <string name="pick_a_note">Wybierz notatkę</string>
    <string name="rename_note">Zmień nazwę notatki</string>
    <string name="general_note">Notatka ogólna</string>
    <string name="create_new_note">Utwórz nową notatkę</string>
    <string name="add_to_note">Dodaj do notatki</string>
    <string name="unsaved_changes_warning">Masz niezapisane zmiany. Co chcesz z nimi zrobić?</string>
    <string name="note_shown_widget">Notatka wyświetlana w widżecie:</string>
    <string name="show_note_title">Pokazuj tytuł notatki</string>
    <string name="new_note_type">Typ nowej notatki:</string>
    <string name="text_note">Notatka tekstowa</string>
    <string name="lock_note">Zablokuj notatkę</string>
    <string name="unlock_note">Odblokuj notatkę</string>
    <string name="note_content_locked">Treść notatki jest zablokowana.</string>
    <string name="show_content">Pokaż zawartość</string>
    <string name="locking_warning">OSTRZEŻENIE: Jeśli zapomnisz hasła do notatki, nie będziesz już mógł/mogła jej odzyskać ani uzyskać dostępu do treści notatki.</string>
    <string name="new_text_note">Nowa notatka tekstowa</string>
    <string name="new_checklist">Nowa lista kontrolna</string>
    <!-- File notes -->
    <string name="open_file">Otwórz plik</string>
    <string name="export_as_file">Eksportuj jako plik</string>
    <string name="file_too_large">Plik za duży, limit to 1 MB</string>
    <string name="only_import_file_content">Zaimportuj tylko zawartość pliku\n(zmiana pliku nie wpłynie na notatkę)</string>
    <string name="update_file_at_note">Aktualizuj plik podczas aktualizacji notatki\n(notatka zostanie usunięta w przypadku usunięcia pliku lub zmiany ścieżki)</string>
    <string name="delete_file_itself">Usuń również plik „%s”</string>
    <string name="note_saved_successfully">Notatka „%s” została zapisana</string>
    <string name="note_exported_successfully">Notatka „%s” została wyeksportowana</string>
    <string name="only_export_file_content">Wyeksportuj tylko bieżącą zawartość pliku\n(zmiana notatki nie wpłynie na plik)</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="display_success_message">Wyświetlaj informacje o pomyślnym zapisie</string>
    <string name="links_and_emails_clickable">Przetwarzaj linki i adresy e-mail do klikalnej formy</string>
    <string name="place_cursor_end">Umieszczaj kursor na końcu notatki</string>
    <string name="monospaced_font">Używaj czcionki o stałej szerokości</string>
    <string name="show_keyboard">Pokazuj klawiaturę przy uruchomieniu</string>
    <string name="show_word_count">Pokazuj liczbę słów</string>
    <string name="show_character_count">Pokazuj liczbę znaków</string>
    <string name="alignment">Wyrównanie tekstu</string>
    <string name="left">Do lewej</string>
    <string name="center">Do środka</string>
    <string name="right">Do prawej</string>
    <string name="widget_note">Notatka używana w widżecie</string>
    <string name="show_note_picker">Pokazuj wybór notatki przy uruchomieniu</string>
    <string name="autosave_notes">Automatyczne zapisywanie notatek</string>
    <string name="enable_line_wrap">Włącz zawijanie linii</string>
    <string name="use_incognito_mode">Używaj trybu incognito klawiatury</string>
    <string name="move_done_checklist_items">Przesuwaj na dół wykonane elementy listy kontrolnej</string>
    <string name="add_new_checklist_items_top">Dodawaj na górze nowe elementy listy kontrolnej</string>
    <!-- Checklists -->
    <string name="checklist">Lista kontrolna</string>
    <string name="checklists">Listy kontrolne</string>
    <string name="add_new_checklist_item">Dodaj nowy element listy kontrolnej</string>
    <string name="add_new_checklist_items">Dodaj nowe elementy listy kontrolnej</string>
    <string name="checklist_is_empty">Lista kontrolna jest pusta</string>
    <string name="remove_done_items">Usuń wykonane elementy</string>
    <!-- Import / Export -->
    <string name="export_all_notes">Eksportuj wszystkie notatki jako pliki</string>
    <string name="import_folder">Importuj folder</string>
    <string name="export_notes">Eksportuj wszystkie notatki</string>
    <string name="import_notes">Importuj notatki</string>
    <string name="import_notes_pro">Importuj notatki (Pro)</string>
    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Jak mogę zmienić kolor widżetów\?</string>
    <string name="faq_1_text">Jeśli masz tylko 1 aktywny widżet, możesz go odtworzyć lub użyć przycisku w ustawieniach aplikacji, aby go dostosować. Jeśli masz wiele aktywnych widżetów, przycisk w ustawieniach aplikacji nie będzie dostępny. Ponieważ aplikacja obsługuje dostosowywanie kolorów dla poszczególnych widżetów, konieczne będzie ponowne utworzenie widżetu, który chcesz dostosować.</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Proste notatki Pro: Organizer i planer listy zadań</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Prosty planer: Twórz notatki, kopie zapasowe i listy zadań do zrobienia</string>
    <string name="app_long_description"> ★ Chcesz szybko zanotować coś do kupienia, adres lub pomysł na startup\? Nie szukaj dalej, ponieważ jest to proste narzędzie do organizowania, którego szukałeś(-aś) - Proste notatki: Organizator i planer listy zadań do zrobienia! Nie są potrzebne żadne skomplikowane czynności konfiguracyjne - wystarczy, że dotkniesz ekranu, wpiszesz to, co planowałeś(-aś) i tworzysz notatki, szybkie listy, listę kontrolną lub kopię zapasową dowolnego pomysłu. Dzięki prostemu, osobistemu notatnikowi możesz szybko wszystko zapamiętać! Zakupy spożywcze, zapamiętywanie myśli i łatwiejsze konfigurowanie przypomnień; robienie notatek nigdy nie było prostsze ★ Planer prostych notatek jest szybkim, prostym w użyciu organizerem i niezwykłym planerem, a także będzie nieocenionym narzędziem i towarzyszem pomagającym zapamiętać potrzebne informacje! Nasze narzędzie do przypominania pozwala śledzić Twoje obowiązki, tworzyć codzienną listę kontrolną dla zadań lub pomysłów z niespotykaną prostotą i niezrównaną oszczędnością czasu. Zarządzaj swoim harmonogramem w szybki i prosty sposób. To narzędzie notatnika jest wyposażone w funkcję automatycznego zapisywania, dzięki czemu nie odrzucisz swoich zmian przez pomyłkę. Obsługuje również bardzo szybkie tworzenie wielu niezależnych notatek i list w postaci zwykłego tekstu. Możesz łatwo uzyskać dostęp do notatki i błyskawicznie uporządkować listę zadań do zrobienia, korzystając z dostosowywanego widżetu o zmiennej wielkości, który otwiera aplikację po naciśnięciu go. Jest przyjazny dla użytkownika i nie zawiera żadnych reklam ani zbędnych uprawnień - bez żadnych zobowiązań. Jest w pełni otwartoźródłowy, zapewnia konfigurowalną kolorystykę, którą można dostosować za pomocą szybkiego dostrajania. <b>Proste notatki: Organizer i planer listy zadań do zrobienia</b> jest najlepszym organizerem i planerem list zadań, z którego możesz korzystać bez reklam. Jeśli potrzebujesz wysokiej jakości organizera do szybkich i dobrych notatek, niezawodnych i przyjaznych dla użytkownika przypomnień, które są naprawdę proste w użyciu, pobierz naszą aplikację już teraz :) Miej swój osobisty notes w kieszeni każdego dnia i miej planer kopii zapasowych, abyś nie musiał(a) się martwić, że zapomnisz o ważnym spotkaniu lub liście zakupów :). Domyślnie jest wyposażony w Material Design i ciemny motyw, zapewniając doskonałe doświadczenie użytkownika dla łatwego użytkowania. Brak dostępu do Internetu zapewnia większą prywatność, bezpieczeństwo i stabilność niż inne aplikacje. Nie zawiera reklam ani niepotrzebnych uprawnień. Jest w pełni otwartoźródłowy, zapewnia konfigurowalną kolorystykę. <b>Sprawdź pełen zestaw od Simple Tools tutaj:</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Strona internetowa Prostych notatek Pro:</b> https://www.simplemobiletools.com/notes <b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
